電腦.dll missing 點做?

是咁的,
重裝完電腦window 10, 跟本好多野 or 一開機就話dll missing (下圖咁)
有咩方法可以解決? 上網睇過dowload 一堆software 都搞唔到

上google 搵裝番囉

同埋你ensure 部腦update 咗未先...

Thanks 巴打

FTNet.dll
FT.log
呢D 拉過都無

岩岩裝完真係未update,試下先,
唔該巴打